想養龍貓，邊度買抵屌

屋企 糧食 設備果啲搵好晒
有冇巴絲知邊度有唔貴既龍貓賣
求推介

標準答案：領養

好似龍貓唔好單獨養？
姐係唔好單單養一隻

出街執

淘寶

愛協好麻煩

平既金魚街啲地鋪千幾二千都有，不過健康同血統無乜保證
利申買左隻地鋪龍貓，好似2千蚊，依家2歲幾除左磅數輕少少之外無健康問題

個FD以前養過一隻好惡會咬人,會流血
又唔比人抱,呢D真係睇手神

千幾二千 睇親都六千以上

邊間鋪

旺角樓上鋪有間叫MINIZOO
有幾種色 又分老豆老母後代血統點樣點樣
印象中都要2千以上

地鋪有啲6千幾 想知邊度平 太貴買完比屋企人屌

好

Mini zoo貴到仆街，無4,5千都埋唔到單
我唔記得個鋪名，但係有2,3間都會有呢個價，不過選擇唔多

我暫時未見到金魚街地鋪有平既龍貓
Anyway 唔該曬

我早2,3個月去買野都仲見到，有無睇狗仔粉斜對面果間？我都係果間買，不過唔好聽佢教點養，伏到仆街

北角有間龍X仔專門店都有賣龍貓
我記得係1500起 你有時間可以去睇下
不過啲服務就

屋企無貓就領養
有就唔好領養啦

龍貓其實痴唔痴人架

頭先係果度買完 有時間交流下

痴 我頭先揀果陣 申隻手都係咁咬我

愛協都話煩？

巴打揀左咩色啊？
夏天小心啲溫度問題，龍貓唔係幾熱得
最後求圖

似係憎你喎

我掙扎緊養貓定龍貓

養龍貓你夏天要成日開風扇冷氣比佢喎
佢地毛厚好怕熱
平時屋企成日開冷氣？

申手會咬你好正常
新氣味既野咪咬下睇下食唔食得

痴人呢樣未必隻隻一樣
我兩隻龍貓 痴人都係一時時
有野食就好痴你

你考慮緊d咩問題去揀貓定龍貓？
等我解答你啦

毒下你先